# Приложение для управления СМС-рассылками


## Как запускать

```
docker compose up -d --build

```

При запуске автоматически ставятся все нужные зависимости, выполняются миграции в БД и содается (если его нет) суперпользователь с логином admin и паролем admin123.
Веб-сервер доступен на localhost:8000, и в него можно зайти через джанговскую админку (/admin).
Спецификацию для интеграции с веб-сервисом можно посмотреть в openapi.yaml.


## Что сделано из доп.заданий

- Проект разворачивается в docker-compose
- Документация OpenAPI доступна по адресу /docs/
- Обработка ошибок удаленного сервиса и повторная постановка заданий в очередь - достигается путем вынесения внешнего вызова в отдельную задачу celery, которая выполняется асинхронно (для целей тестового - заданное количество раз с заданным интервалом, и эти параметры задаются в настройках; для рабочего приложения можно будет продумать более умные ретраи)
- Работа сервисов docker-compose логируется, логи можно посмотреть в логах контейнера
- Есть администраторский Web UI для управления рассылками. После создания рассылки она автоматически начнет выполняться в заданное время старта (или сразу, если текущее время больше времени старта и меньше времени окончания). Рассылка закончится с наступлением времени окончания или при ручном удалении рассылки.
